(JJ插沙系列）如果mac 出現左咁既問題

唔小心delete左個folder，仲要清埋垃圾桶，有冇方法補救返？
已經上網試過兩個程式，最尾都係搵唔返個file.
我做左成兩個月既文件黎

time machine

仲以為你唔小心delete左個垃圾桶

冇整到

冇了，再做啦

抵死

試左頭兩個根本就搵唔過個file

搞掂未？未既話俾錢買app, 或者去腦場問下